Samsung Galaxy 集中討論區 (97) Z Fold 2 | Note20U | 等完又等

可能係S20最詳盡嘅評測:

以下綜合4月更新固件後的865版本
S20系列120hz續航結果

總結
S20U最新固件 120hz下相約iPhone 11 pro max

N0U > S20+ > S20U
S20+ = Note 10+
S20 > iPhone 11

One Ui 2.0

Galaxy S20 建議：
120Hz+App Booster+封鎖白卡

Galaxy Labs集成系統優化。

App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接裝2個apk 因香港未推）

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，更可通過公共網絡安全瀏覽的Secure Wi-Fi以及可在設備被盜時遠程屏蔽的Find My Mobile等。其最新的Galaxy S20部件配備了安全芯片S3K250AF，。

※ 設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

最後360走了

指紋錄入竅門

常見問題

1.最頂粒鏡頭識郁?
A: 係，大部分N20U用家都有呢個問題，但暫時未見影響使用。

2. 買機時發現鏡頭組入面有塵，點算?
A: 即時換過另一部，直至情況接受為止。

3. N20U係咪有綠MON問題?
A: 有部分用家反映有綠MON，可以自行測試一下自己部機有冇問題。
(開DARK MODE然後光度較至10%再睇下黑/灰色地方有冇變綠)

4. BUDS LIVE重有冇? 登記左要幾耐先到手?
A: 聽聞重有，快D登記。收到CLUBS EMAIL CONFIRM後約10-15日會收到順豐SMS通知。（樓主26號登記，31號收Clubs email，5號變咗貨）

30號登記終於收到email

記得註冊埋順豐睇幾時有貨出

岩岩訂左黑色

9 號收 email，都唔知幾時先收到貨

訂左黑色2

正常收到email 應該3，4日內出貨（嘅）

屌呀，我29號登記乜春都無

4號收到email
琴日先出貨

而家買機仲有冇耳機送？

三星速度真係慢到人人都想屌死佢

好似9月尾（24號？）前買嘅都有

唔係9月10咩？

我都終於出貨到青衣轉運，應該聽日有

去得青衣轉運9成第2日有

我琴日先收到email

buds live 29號申請仲未有消息
我的產品果度 仲係處理中

我7日前收email ，按三叔的習慣應該會愈黎愈遲出貨

BTW 頭先check 左check 件貨出左車去元朗，但我九龍收貨，是否出事

我港島拎都去左青衣
冇事既唔好嚇自己

我都係29號早上4~5點登記成功

有冇人知而家去邊買s7+比較抵

6點到登記 乜email都冇屌佢

Bud live登記個到我見要選門市攞，係咪成功登記之後可以選返sf 送貨

似係正常 我之前個件係石峽尾收 都係由旺角收件再去青衣 再送入元朗國先出返嚟 都on99

青衣我都明，再直入元朗真係

銅

小弟揀將軍澳收 見佢愈送愈遠

28號登記buds live仲未有email

真係好撚反智 s20要上網登記等確認信 再印出黎去拿buds+ 好多7月登記既都重未有

反而依架買note20 可以直接帶機帶單去即時換buds+
3星真係撚鳩班客

唔好意思 想問下巴打們部n20u個耳機登記完 大約幾耐左右會收到確認email

我27號登記，9月5號先收到

要成個星期

29號登記, 尋日先收倒email

31號登記 到而家乜都無
上官網睇就話處理中

係咪我的產品果到？

前日仲有buds live睇 而家送buds+
點睇返buds live

same

下星期應該收到貨嘅

buds live係登記時已經揀埋邊度拎
你係咪填咗門市個code
咁就要落順豐門市拎

被選中嘅小孩

終於收到buds+ email
fyi 8月3登記
9月30號前去登記個地址拎
要帶部電話，email，張單同身份證

佢都唔係順序嘅
我28都未有
但係入佢個page check有record
都係處理中

我遲你5日登記

用Tab Pro T320 load咗個Android 10落去
有時YouTube睇完廣告畫面會定咗格
有冇得搞

即係我仲有成個月要等

Note 20 ultra 送番Buds+
Note 20就送UV消毒盒

但我check 到而家都冇寄出

最反智係可以即時拿
s20就繼續等2個月先收到

話晒n20u係旗艦
點都要打尖處理咗先

今日出去睇已經冇buds live送
變左buds plup

buds live咪又係繼續撚狗

應該滿額 不過重有buds+送都算係咁

用左成日，都係耳仔會痛
我自己就算用最大既膠有時打側身都會鬆
睇黎我都只係可以用入耳既

都叫做緊嘢嘅 不過係慢咁解

依家細鋪買n20u已經插咗差唔多成千
計落幾抵玩

buds plus唔洗等 可以即刻拿單拿機放
先達plus同live回收價剩係差200 其實重有so

先達buds+ 幾多？

今朝仲叫緊春，晏就就收到畢士拉夫

未到佛誕已經收到buds live

去fb留言
留完就隔日有人contact，再即日confirm曬

我都係同樣程況 琴日係fb屌完 今日打黎，啱啱收到email

我反而大膠唔會鬆
但係耳殼真係未習慣到
睇下戴多幾日會唔會好啲

減成千就真係正
不過冇晒buds live送

lm

幾號電話打嚟？

過咗14工作天之後我每兩日打上去問到而家都未有

8月6登記

去FB屌一轉先

呢個係必須

咁要屌一轉!

明明打咗去屌

thx

佢打黎比我係21276731喎

自稱客戶關注組

三星真係冇撚用，送隻耳機係都要比人吊先做野。
唔做野就咪鬼用咩SF送耳機啦，直接買機送耳機唔好
抵佢人地轉會，咁既服務真係廢物

今日已收buds

2127嘅號碼都冇

27登記 4收確認

N20?

其實3星好撚仆街
note20 26 27號登記班人都9月頭收電郵確認信
睇facebook s20 班人7月買到依架都未有電郵確認信拿隻垃圾buds+

我打上去
佢話因為疫情所以未有貨
冇得處理住
但係呢度又話有buds+

今日開始買note20u帶單帶機 可以即時拿buds+
全部換領點都有buds+現貨

根本佢係驚一次過派整死buds個價
無人買剩buds所以拖住派(咁多代buds都比送果d攪到一街半價貨)

其實三叔不如送第二啲嘢
或者唔送嘢直接減價啦（雖然咁做嘅話buds出貨量肯定跌一半

即係要我上去換領中心嘈佢

想問下有冇咩慳電技巧，我個s20電都用得幾快

唔知你s20可唔可以照做
n20u用咗感覺唔錯

係

可以開省電又有120係幾好 不過又變左cpu限70％

有無人知note10 plus影相對焦好慢
可以點搞
越用越慢

又傳番s21有史上最好屏下鏡頭

尋日有人話30登記都已經有確認

note20系列係咪用晒ufs3.0嘅storage，最新最快嘅儲存晶片

3.1嚟

有冇人有用active 2

年中太多假料
真係出再期待

Reset
換機

暫時覺得70%冇影響使用

以三叔啲吱牙膏習慣，我覺得佢會等大陸廠出左，睇下情況先

小米唔係話自己已經有？
小米應該會有理冇理出咗先
然後話自己世界第一

港版note20u 係Snapdragon定Exxons?

Snapdragon

大家點睇fold2? 有冇人用過fold? 個mon摺痕 會唔會好快瓜柴？

依家買note轉左送buds+

有唔少巴打拎咗上手就俾咗訂

西米唔同屎為好多技術科水買，乜鳩1億像素鏡頭，曲mon呀。再搵代工廠砌lego咁砌出黎。有機會佢科左水出得又快咪第一間。

諗起之前有班人成日話貼防偷窺
FOLD就調返轉, 係引人視姦你

我自己就做咩都唔係好想比人望到,
FOLD就好似想比人睇你做緊乜咁

最近update 完發覺多咗deep sleep app 功能 加曬大部分app 落去後一晚冇跌過1% 電 仲勁過greenify

當你打開嚟用又真係好難唔望咁大個mon

有無ching部n20u有時睇睇下片喇叭無聲變左耳筒出聲？要重新開機先得係咪bug黎

gg，bud+有貨，畀note 20ultra嘅客，咁s20要等到幾時？

有呀

無計
型就係咁
想冇人望應該買$1000紅米

我覺得有，中興好似出咗，小米又話有，s21都半年後啦，應該要有。

傳note 21最佳鏡頭

佢慳電在唔係就係限70cpu咩
閂左70咁有咩意思

師兄正唔正常到生活

我知可以咁 但係佢最幫到你慳電應該就係限住粒cpu？
咁唔俾佢限粒cpu嘅話 其實又慳到幾多電

哈 星期一就上去屌到佢仆街

已經不停加app入去

我喺fb見到有人屌，我未用過，我都好擔心中間個mon摺得多會爛，你哋覺得機會高唔高？定係其實佢自己整爛咗？ 因為真心貴，萬七蚊

我自己用左4個月z flip, 一啲問題都冇
唯一問題就係個mon真係好易花

果d app我自己加晒落deep sleep 應該都有咁嘅功能掛？

因為膠mon?

想問依家先達buds+收幾錢？

講緊你點理解到閂左70cpu

點解我好似同你對唔上咁
咩理解到閂左70cpu

utg上面有層野, samsung好似話係膠膜(唔記得)
之前睇test新機果d片都好似話2,3硬度就有痕

如果呢啲質地又真係好快花晒
講真就算n20u裸跑應該都好快花

n20u好似捱到6,7硬度

部flip我左4個月左右就明顯有3條指甲痕 (著左mon唔覺)
我唔知依家新出果d係咪出廠貼埋保護貼,
如果唔係就去維修站貼返會好d (免費)

31號登記，今日終於收到email

我都無31號仲未有

我尋日打上hotline追左次 你都試下啦

唔關事 我28號登記
啱啱2點先收到email
根本佢就唔係順登記次序派
btw 通常收到email 要等幾多日先有sms

唔見有update嘅

One UI 2.1已經有

未掂過都落左訂

同一個人壞兩次，應該買得六合彩

好正 核能 變咗兩日一充

外國d人已經開始收到機

每兩個月壞一次
與其話佢唔好彩, 不如話可能真係佢問題
例如單手開機/ 直頭甩部機咁開

Samsung 保養不嬲都係狗閪，貼UV又話唔保，少少崩又話唔保。行同水既分別只係差個八達通

屌佢老母，note9轉去google語音輸入，到下次用又自動轉返去Samsung語音輸入
Samsung 啲update做乜春愈來愈多bug

終於拎左畢斯拉夫
係咪一定係白色?

應該快喎
係咪硬件有問題

想問下呢度無顯示galaxy bud+係咪正常？
我登記嗰陣應該有撳個剔號

暫時睇其他人都係白色

細鋪買note20會唔會有問題
係咪有Synergy貼紙就唔怕

細鋪都有得訂fold 2

銅鑼灣WILSON冇Z FOLD2 DEMO

個MON原本係咪有MON貼?

花左係咪可以上SAMSUNG維修部換貼?

成個老銅都冇咁誇張？
話哂都係旺區

毒撚冇去其他鋪, 只去左銅鑼灣WILSON, 玩完N20U, 對N20U冇咩性趣

百老匯果D唔入去啦, 煩到死

我試玩過兩次
好正好想訂
但個心不停同自己講我只係「想要」而唔係「需要」

其實如果睇片多, Z FOLD2 同 N20U個可視面積好似差不多, 所以我都係等下年S21再算

奶共紅RAY MA

29號登記終於收到Buds live個confirmation email

恭喜

smt 10% off

你哋討論Z fold2 啲圖，睇我扯咗
部機設計真係好型，除咗fCam位置

照做左 但係想問月曆同步唔到 點解決?

note9 爆左mon想知邊到好
thank you

買左後悔一次，唔買後悔一年

可能甩得多會壞都唔奇
人地有寫唔建議你咁用

重有冇note 9 用戶

z flip 4g 冇貼, 去維修部免費幫你貼一次
z flip 5g 唔肯定有冇貼, 但維修部有免費貼兩次

fold 2應該差唔多, 佢話包果個咩samsung care+ 就係果d野

A50S TYPE C位好似壞壞地
有冇人試過

未過保就拎上去CS check下？

The best is yet to come

係咪有得BOOK上到去唔洗排咁耐

驚咩, 反正電話一年最少換一次啦
下年出果陣再換

Note9 128GB 而家咩價位先合理？
$2500係唔係太貴？

note9用戶請問Android10 體驗如何？會唔會好lag？

點解用note9都唔用s10 lite?
Note 9硬件無問題嘅，但綠mon事件離奇多，聽聞係某次update之後造成，有機率永久綠mon，可以google下

S9 Note9都奶野 唔建議買
同埋得兩年大update An10止步

我打算買部二手機用過渡下，遲啲有錢先再考慮下Note20，或者遲啲5G價出多幾款平啲先。而家note20上台5G plan太貴我又用唔着5G

因為我見有人放二手note9
我見note9個款又ok藍色幾靚，又唔怕太舊

我對筆都有興趣，所以可能我會考慮另一款Note10 Lite
好似話CPU嗰啲同Note9一樣，但軟件唔同
Note10 Lite都有得升Android 11?

Note 10 Lite雖然規格差唔到，但塊mon好似note9咁啱？

S9 note 9都出事咁大鑊，當s9最好賣喎

有啲濕鳩功能Note9 有，反而Note10 Lite冇
例如Samsung Dex For PC

隔咗咁耐，最後都係無fix 到咩

睇留言係，更新完android10先出事，姐係軟件問題啦
綠屏其實係點樣先睇得出

我都有咁嘅情況 差唔多用咗一年近嘢轉影遠嘢就對唔到焦 上40f換鏡頭 順便換埋電 整完對焦正常返

升埋One UI 2.1都係咁 應該一中就要換mon先救到

綠屏一中應該好明顯 初期要快速lock screen再開mon先中
慢慢就會惡化

而家入手note 10+ 抵唔抵？

真係幾誇張下，一個update就搞到咁
我查一查S20 Ultra都有類似問題，但好少見你哋嘈，係咪fix咗喇？

嗰啲係軟件問題，s20系列已經靠update整好。 Note9呢單好似話係硬件問題黎，一trigger到就無得救

舊年十一月clublike smartone都賣緊五千五蚊

Note 10 Lite多note 9一個ultrawide鏡,多500電,用25W,而且包3代update,可以up到Android 12
不過冇防水同Samsung DeX而且用緊Gorilla Glass 3

多謝你哋提醒，決定唔買Note9，考慮緊Note10+二手/全新
綠mon真係幾伏，假設我真係賣返出去，個價肯定唔靚

不過如果到時賣返出去，又好似5G機會保值啲

係，不過note10Lite都幾實用，如果簡簡單單過渡

另外Note10Lite好似係用Exynos

同埋無wifi6

如果而家先決定Note20U上台，時間點好尷尬，冇buds live送

用舊款android就唔好諗保唔保值喇
呢一刻啱用/無伏最重要

有冇ching用緊buds live, 我叉左好耐電 個充電盒都仲係紅色 正常?

咪鬼上臺咪得 分分鐘你去收細鋪/carousell收行貨2手同buds live買落仲平

細鋪依家都係$8200仲有Buds+送

早買早享受
遲買好難受

Carousell已經見到7k2

有冇人知邊到有 buds live個skin cap
今日用完覺得加返個套個隔音會好d咁

細鋪買唔怕咩

其實如果唔鍾意開放式, buds+咪更好

睇幾錢
n10+唔差
但s20+/n20u更好 當然價錢係考慮因素
電子野不論軟硬件都係新嘅支援會好啲

仲有後面機背個sensor
可以量度心跳、血氧量、壓力指數

n20u依架送buds+ 帶機帶單可以即時拿
同buds live都係差200
你賣左隻buds+ 比先達補250同人收buds live都得啦

Note20u用咩壳好？

大家收到email幾耐之後先收到畢拉？

我一個禮拜

其實n20U個鏡頭嗰舊野咁突出，放喺檯面㩒係唔係會搖黎搖去？

有冇人碌APP版LIHKG突然會好Lag
120FPS跌到唔足24咁
懷疑係adaptive refresh rate嘅問題

係咪係個post碌得太長 要手動轉頁斷開佢

(256gb)
Note20 ($6250) vs Note10+ ($4800) vs note9 128gb ($2600)

為咗多1年更新比多2000，衰少少規格上Note20

Note20我知道係伏，叫Note20 lite就差唔多
但其實有冇上像中咁伏？

寧寧舍舍得LIHKG係咁 其他youtube呀嗰啲都冇事

唔關事load得太多嘢會lag

Note 20問題唔在於部機本身
而係個價錢

我都想，但3咁啱約滿
我都諗緊轉臺定續約，續約佢哋肯比Discount我再同佢哋傾

我計過而家5Gplan好似係抵過4G，但5G每個月要交多百幾二百蚊，我又用唔着咁快，5G又未成熟，感覺好蝕

Note20同Note10+比 主要係塊mon downgrade
但係相機有提升 睇你要唔要筆 唔要可以諗返S系

啱啱試咗係App版問題
用網頁版Load喺App版會Lag嘅Post
順到仆街
連仔快啲搞搞佢

賣5千即衝

其實邊隻聲好啲穩定啲，唔計隔音嘅話
你哋唔覺buds+ 冇live咁靚仔咩？

依樣真

新手,s20,想問下點解galaxy labs唔用得

邊度賣note 20 $6250

唔會

依家係唔係adhell果d收晒皮?

我冇用過buds+答你唔到
但見巴打講bud+評價都唔錯

live就有人話有時會斷
好似話因為live條天線係貼耳仔果面, 戴左上去有機會遮到
聲我認為唔錯, 但未到頂級tws
但開放式始終都係開放式, 出街聽你預有街聲遮左d音樂

唔介意冇埋anc 嘅話buds+更好

我部n20u 點解個google背景可以燒電燒到咁誇張

一晚唔見20％電

live優勢唔係anc
而係舒服

用用吓又慣咗
識得戴之後好啲，聽啲聲都好啲

電量＞應用程式電量管理＞深度休眠＞加入Google
試下

我想咁做 但係我唔知google入邊繼續係幫部電話做d咩 我怕休眠左好耐野又做唔到

你試吓加咗之後有咩唔Work咪知囉！

你地個google有冇咁燒電？

手機冇Login Google Account, 除咗 Google Play Service之外全部Disable/ Deep Sleep哂

竟然可以唔login google ac咁部電話唔係好多野都廢左咩

唔會喎 你舉吓例？

個人資料好好保管... 仲好

唔login d app更新到？ 又入唔到gmail？ 仲有個助理用唔用到？ 未試過唔login 真係唔知

App更新用 Aurora Store
用ProtonMail唔用Gmail / 用K-9 Mail嚟IMAP啲email
助理平時冇用唔知（揸車照用到Android Auto+Assistant)

咁d電話聯絡人呢 我依家都係儲存係google ac 換電話登入番個google ac 就有番晒 幾方便

聯絡人唔放Google（好危險，冇私隱），我自己Host個Server放
不過就算放Google都可以用 DAVx5 經 CardDAV Sync 落手機（Play Store要畀錢，F-Droid有FOSS）
Calendar 都可以用 DAVx5 經 CalDAV Sync 落嚟

支那apps

n20u 真係好食電，新機來講

你講漫畫人？

使用正常啵 冇係你個問題

終於收到email
順豐個sms幾耐到

自己用1你登記店電話註冊埋順豐會員睇重快啦

背景run每小時0.1%左右

點解我會燒得咁勁
你有冇開assistant？

冇

2. Google App 好食電？
裝置維護>電量>電量管理>深度休眠>加入Google

+清音質 但少bass 中規中距
live重bass 解析力好似再好啲 但好

每日倒數，仲有12日

最快11日
啱啱去百老匯問，佢哋好肯定話預訂可以24號攞機
可惜我今朝已經喺豐澤落咗訂

會唔會百老匯24號已經可以直接買

戴咗一星期開始習慣個耳機器會點整痛耳殼
聲音方面戴得好都可以隔咗大部分聲（都期待如果加埋skin cap會唔會更好）
不過濕鳩垃圾三星 留咗電話俾佢完全冇覆我

如果samsung早派貨，應該全部鋪頭都一樣24號
國外都早左出貨，原本話19號，前日已經出緊

豐澤有咩優惠

唔出奇 始終呢部應該好少walk in
多數都係留意住一出就訂

希望廿四號可以攞

豐澤淨係送個駱駝牌暖水壺
百老匯起碼有無線差座同尿袋

衛訊乜9都冇添啦

胃訊Note20嗰水都賺夠

Smt 岀機$14998

斷九估都係要比錢買，仲要上維修部先有得買

有冇包爆mon保養個D

note 10+用仲15 16緊部z fold 2係咪到到正價訂

無問，但平2千

唔係急住第一日用緊等佢開賣先買啦
家陣乜優惠都無

要係smt用戶先得？？

幾好喎 想買
香港samsung有冇得買

續約或上台先有呢個價

note 5換新機
note 10+, note 20 ultra定s20好？

4500

n20u

Note 5忍到依家

Note 5 點忍到
S20 Ultra 5G 我都忍唔到

曾經Note5換左Note7

之後就無用番Note
Note7當時真係好靚

有冇人知發生咩事？之前reset過但都加唔到sticker

我都係... 噚日再打電話上去嘈，話錄緊音，每一個同你講過嘢嘅人都叫佢講佢個名出嚟，同佢講會紀錄在案... 佢會叫你再留電話，同你講2個鐘之內有專人回覆...

5分鐘之後就有人打畀我，問我攞咗IMEI... 話處理中，仲話登記日起25工作天內會畢士拉乎到手... 照舊我同佢講我錄緊音，又要佢講名...

1個鐘之後我就收到email了... 希望幫到Ching

（不過未有Tracking Number，未有SMS，但又唔想喺支那丰度Register）

衛訊有

又要上台？

香港冇正式推出，要自己裝apk

銀色靚d

如果係動態 sticker，就要 root 機先加到，唔知點解

仲以為得我自己係咁

想問下N20U係咪唔可以2K+120hz，一定要二揀一？

點出n20u最抵？

俾錢唔緊要 起碼都知點責賣同埋幾錢先
佢乜柒都唔講 留電話又唔鳩覆

頂咁要考慮下

唔使考慮啦，只有 Note20 Ultra 5G / Z Fold2 5G / iPhone 12 Pro Max 三選一
其實而家做到咁高 ppi，1080p 同 2K 嘅分別唔明顯

過多半年如果S21有2K 120Hz可能你又會諗換機

岩岩試左自己整動態sticker，一send出去就話貼圖太大
明明得300kb

唔通要用動態既改先得？

可能會諗嘅，但係繼續維持 6.9" 就要考慮下

通常係 load 得太多 pages 先會噉樣窒法

個 Bixby Routines 都冇用嘅，set 開 YouTube 轉 2K 60Hz，結果出嚟都係 1080p 120Hz

請問Z Fold2嘅鏡頭係咪同Note10+一樣？

E加買機買S20+定NOTE 20 ultra 好

圖？ 睇下你點set
如果你係開完跟住有無開pop windows /縮小播放。 先入去setting睇？ 佢個routine一見到你quit youtube就會自動還原setting

噉㗎嘛

7月7號登記，7月23號收到確認email 到而家都未有得拎

係估唔到會升級做buds+
應該buds停哂產派到無貨直接比buds+ 廢事煩

咁咪trade in換機囉

想問官網送禮物嗰頁
幅圖係咪同事實相符？
我記得之前送Buds+張相係白色
依家變咗黑色
所以依家開始送黑色？

之前6月至7月尾係白色buds
7月尾開始係白色buds+或平板
唔知幾時開始 好似9月頭變左黑色buds+
平板就話換哂

之前6月至7月尾係白色buds順豐站拿貨
7月尾開始係白色buds+或平板 要收確認信上維修部拿
唔知幾時開始 好似9月頭變左黑色buds+上維修部拿
平板就話換哂

note20 仲未有確認書送耳機

打上去3星專線問個buds live個skin cap
職員就留咗我資料俾朗豪坊個配件部（話要幾日時間覆我）

另一邊廂 網上支援就咁

幾時登記？

部note8擺係屋企做後備機，變撚到咁有冇得投訴

過咗保養應該都唔理你

過咗保養就收賣人命？

冇爆炸就唔算收買人命

我已經一段時間冇開機，擺係櫃桶變到咁，嚴重啲成個櫃桶燒撚著

你係成個youtube quit跟住check setting定縮小到變pop up咁check?
我都用緊bixby routine不過係教音量同dolby，次次如果一唔pop up就會cancel翻

成個 YouTube quit，冇縮細過

吾你老母

咁佢會即刻還原架，你如果試下加埋音量呀嗰啲就會知，1秒內還原。
你試下轉左pop up，唔好成個 quit，跟住再check setting就知有變

過咗保養你條人命就唔關佢事

而家邊度買S20＋ 抵D

華仁, 英京 $6450

部n20u都用左半個月
粒電睇黎真係麻麻地

得 4,500mAh

唔係好明，我係講緊由入 YouTube，彈個 Bixby Routines 話轉咗 2K 60Hz，到 quit app 都冇轉到 2K 60Hz，開個 RefreshRate app 睇都係寫 120Hz，唔係 60Hz

結果佢就彈咗呢句

點會咁白痴唔畀人喺高效能模式用，轉咗已優化模式就得，但係 quit app 就唔識自己轉返 1080p 60Hz

而家得了

不過 YouTube 依然冇得揀 1440p

29

上去FB嘈

我都係29號申請，仲未收到gmail，上即時chat問同我講要15個工作天

三星:責任不在我方

冇好似iphone咁直接爆炸咪算好囉

唔用app就有得揀
似係youtube個apps嘅問題

不過我覺得噉樣整又冇乜意思，又冇得開高效，畫質又冇分別，唔整好過

終於收到連卡佛通知可以去畀訂

真係好垃圾，我到依家都係好鬆
跳兩跳就飛出黎只可以坐定定咁用
仲有有時發現睇YouTube 飛片會有小小lag

好似有1440p，我播4k都見到

只不過每次轉app都會黑mon一下就幾煩

睇片真係用好多電

s20+ 2k 60hz

你耳仔太大？定係咁啱fit唔到佢個形
我耳仔都算大 但係用咗圓形個耳頂都戴得幾實下
只係想隔音再好少少
睇youtube應該係有半秒以內嘅聲畫delay

到時24號等你新機

應該係太太
係連左藍芽之後飛10秒就會明顯見到好似用0.25既速度播一下然後先正常番咁

上個月係sun出左note10, 發覺部野淨係待機都平均一個鐘冇4-5%電, 番緊工都冇乜點用, 只係覆吓message, 又唔打手機game, 收工吓吓都係得番10%, 係咪正常? 開埋電量模式都相差無幾

上部瘟plus5T用左3年, 一樣咁用法, 差唔多兩日先差一次都OK, 依家攞黎當backup裝支那app覆大陸客, 唔用佢果陣待機成星期都仲有電

好唔慣要吓吓拖住個尿袋

我頭先再試下你個delay情況
我又唔覺有啵

可能我問題掛
搞到依家唔想用隻耳機

咁襯依家多人要 快啲放出去

好糾結，出S20U定N20U好，綜合各方面S20U都比較優勝，求指點

要出就出s20+ 都唔要s20u

點解

可以睇住片先
J die me

你綜合咗邊啲方面覺得S20U更優勝？

s20u 大電正好多，而且16gb ram又細部d
兩部影近野都係麻9煩要等佢彈近鏡mode慢過牛, 一樣有慧差問題, 邊位會化開到不能接受

我會建議兩部都唔好買，等下一代

後備機，係咪長期充滿電/唔夠電

唔正常
你裝accubattery睇吓幾多%同咩apps用電多

如果極少影相的話可唔可以無視呢個問題?

N20U個樣好睇好多

但俾貴咁多為大電?

我唔係原本提問嗰個，不過我估唔少人同我一樣拆撚左個相機平1 2千的話會狗衝
不嬲都相機存唔存在都無分別

唔追相機嘅話不如買番A系/舊旗艦
反正啲貴機有一半錢都去咗個鏡頭度

可以無視，但最好都係去玩下部實機影下好細粒嘅文字睇自己接唔接受到先

入啲二手網/group睇到，啲人入手無耐就放
而家好似無喇

留名睇巴打開箱

Note10+
你哋覺得白色定銀色好睇？

黑色我覺得係最靚，但周圍都冇貨

啱先留意到隔離台灣三星官方

而家買N20U都只係送JBL Tune 225TWS
點解會送其他牌子咁搞笑

其實Buds+, JBL邊隻靚啲？

銀

btw萬年黑控

我8月15號買s20+ 9月5號攞buds+ 已經係送黑色

部note20u 轉返做work phone 算
Android 機做嘢係好啲
平時自己用iphone 又慣啲

唔正常 我n10+一晚8個鐘都係跌3％左右

下面睇下邊啲app最食電 刪咗佢或者休眠

s20u相機對焦有問題 完

咁不如買返s20＋

白色 其實幾靚 銀色好快睇厭

佢隻銀太彩+閃
如果係淨鏡面就靚

銀for sure

想變黑色笠個黑色case咪得囉

我自己買左塊磨砂底貼貼左上去

我係好憎好多指模

d人成日話支筆無用既多數都係因為佢唔識用

唔計個套，望落都OK

買得黑色都係貪佢隻黑色靚
鏡黑幾似SonyXZP嗰隻

我就係覺得佢太閃，成隻CD咁

有諗過呢樣，但note10+隻白色，好塑膠feel

29號reg 都收到email了

我反而覺得呢隻純白靚過S10個隻

buds live？ 我仲未收到

真咩
我揾日再落街望多兩眼

S10隻玻璃背白會有啲幻光 但係個人覺得白色就白色 啲幻光搞到有啲cheap

10月份到期嘅機，你哋有咩招數可以要三星幫你換電池？
通常幾耐搞掂？防水方面會點？

假如換完，啱啱好過咗保養期先出事，佢有冇30日保險期?

呢部係Note10+？？

有烙印
2-3日

拎機嗰陣鏡頭一定會入塵 即場叫佢開嚟清
之後放落水浸五分鐘 冇入水就恭喜你

有入水就打上office屌柒佢

唔撚係啩
仲諗住有死點拎去整

我個buds live 27號申請，9月5號確認，今日先寄到提貨點

證明Samsung marketing真係好差
明明收購左個咁勁嘅音響品牌都無人知
又唔識用HK啲名氣

三叔關於音響方面啲marketing一向弱智
淨係識sound by akg，其實三叔本身對音質嘅研究根本唔輸sony 個個都識ldac dsee，其實三叔自己都有scalable codec同 uhqa upscale 呢啲技術但唔會宣傳，又唔開放個比哈曼啲藍牙喇叭同耳機用（尤其係車載音響)，又唔將啲音響幾嘅app整合到samsung wearable統一搞

我聽過harman 但未聽過JBL

JBL 出名ge
不過唔係貴野

Jbl professional 貴到仆街

想問收到email confirm $500 smart octopus.

download左8仔apps之後通常幾耐有錢credit落去?

啱啱問過凶宅部S10+爆mon trade到$2400，換唔換N20U好？定再等多年

唔少國家歌劇院，imax戲院，大型典禮（grammy oscar 支那閱兵） 都係用佢

係咪未扣爆mon
換個mon都要千九 比我會trade走佢

計埋爆Mon㗎啦，本身佢話$2700

你忍到個mon咪等s21，今年麻麻哋

睇埋部S20 FE 先

即走啦 部機爆mon二手放用家都斬你起碼一半
部野無病無痛d人二手先賣緊二千尾

爆mon 仲有2千4咁著數

dl左live wallpaper點解唔識郁

想問下係禾禾禾買20+ 信唔信得過
行貨54xx 咁平既

n20u充電好慢，咩問題

??????????????????????????

三星 Galaxy Note10 Lite 在文章發表時，水貨賣價約 $2720

睇下accu battery你部機咩溫度，如果40度充唔入

用11pro trade in 買部20+ 邊度最抵

三禾

係啊不過諗諗下都係買返行算 睇緊邊度trade 機抵d

香港大機會出咩

八仔收到信但係個app無提示
究竟點攞

trade就應該衛記同百記抵

你咩情況下叉？
用咩牛同線？

香港官網都登埋

細機版？

屌，見到大陸版話第二水入面會送埋套，仲有你問佢攞個套就有
香港個代理真係好垃圾問佢攞個耳機套都冇

我依家重要等朗豪坊配件部3-4日覆我

我覺得佢都係會答你話冇

預番 S21就會收到 500蚊同Bud+

屌佢老母我只係想買個配件姐
唔使搞咁撚多嘢呀嘛

我覺得你每日問佢一次好過，可能佢同你講完3-4日其實係無問過

小心佢俾部有單二手你

100% 波黎

好撚煩㗎成日打上去

同你一樣收到email, 我估要等幾日先到apps

等左大半個月重未收通知app 有得拎

爆mon trade到靚價就唔好諗咁多啦

原廠就咁放係到，有咩方法閂咗充電嗰嗰AOD

充電個aod好似閂唔到
就咁放喺度都叉得好慢？
我平時熄mon叉半個鐘都幾十%

睇吓有冇開

Thanks即刻閂

得咁少希望巴打你訂到 到時上嚟開箱

承你貴言

好似d女買名牌袋咁

係咪話要比全款先？

咁都唔確保有貨

係畀全款呀
我原本都係諗住收到通知就等如買到，原來唔係
不過睇返韓國嗰邊係廿三萬人爭一千部，睇嚟都唔係咁易買到

分分鐘仲少過名牌袋嘅配貨量

都係俾曬啲人拎出去炒、真正可以自用有幾多

有無巴絲入左buds live?

等我仲考慮緊值唔值得俾多嗰幾千蚊買個design同牌子嘅時候，先發覺原來我根本連諗嘅機會都冇

想知同隻buds有咩唔同？
我手機仲係S10+, 想用buds live

呢個世界好多人有錢到你唔信
thom browne版對佢地嚟講可能只係一餐飯嘅價錢

畀全款都爭唔到
香港應該賣唔晒 170 部

香港要計埋有大陸人嚟搶

噉又係，不過佢隻配色咁核突，點解會有人買

可能你對嗰牌子唔熟，聽人講係signature color

係……但係真係唔靚

時尚品牌唔一定要靚
但要啲人一眼就認得出／覺得你好威

巴打 我想問A71 定 S10 比較好用？（如果你兩部都有用）

Note10 lite 紅色好正咁

如果係S855就正

啱啱先up去2.5,咁快就3.0

其實唔細
過5千都唔抵買

似係一部冇s pen嘅note 20

香港 update 特別慢

Android 11

點解N20U好似熄Mon後收唔到通知，隔一陣解鎖成堆通知炸出嚟

其實會唔會好重，好唔好用

其實note 20 u本身都重
用左一個月就會慣
開頭係有少少重

噚晚終於落左三星玩左陣部fold

正面果mon雖然有6.2吋，但實在太長太窄望落都係細，特別睇視頻兩邊留好大黑邊。

所以基本上作為電話用途都係差少少，始終都要打開用先發揮到。不過部機打開之後手感、觀感、Size都真係無撚敵

考慮埋電量問題似乎真係唔太可能當主力機用。

另外中移動續約減2000

最後都係放棄特別版出普遍版

係好型，仲好厚

要上佢邊個plan先可以減咁多？

我自己用開20G 4G轉200G 5G，好似係398。

但同個plan無關，記得佢話續約就得。

開新卡的話減3000

今日我都收到連卡佛電話叫比全款

但交貨日期又唔係好實咁，淨係話月底前應該有

諗左陣都係決定棄糊

同埋如果將來fold 3變屏下鏡頭又再做薄d到時又係忍唔住

如果路係好有愛 真係普通版都夠 話晒慳成皮

非平不要的
可揀

靚喎，但我部霧光銅用黑色襯D

其實買返嚟部機一年都唔夠就出新一代，我真係覺得好唔抵，fold1 用家

換啦

換左有新玩具就唔記得抵唔抵既問題

s20用app set 120hz到96hz
慳電咗勁多，而且肉眼睇同120無分別(但比60hz提升依然好大）

你計返其實一年trade in換一部係抵過你用幾年再買過部新（以an機嚟講）

而家都唔係好夠膽去試下部fold2

個價錢令我縮咗

我每日朝早都係咁

而全球限量的5,000套Thom Browne特別版，則售27,198港元，由連卡佛獨家限量發售

我都係，仲要唔係個個通知都響，譬如 WhatsApp 收到一個訊息響咗一次，之後再有同一個人嘅訊息，就唔再響

主打五顏六色

五千部係全世界分喎

bud plus會好少少

屌！

用支銀卡買N20U有冇咩優惠/ 積分送

啱啱問過海港城間samsung專門店,訂25號會有貨

fold2?
有冇咩優惠

送尿袋同埋無線叉座

fold 2 電量

都ok

n20u有冇透明套介紹 原廠感覺有d厚

有咩方法搞搞佢

我都唔知
Samsung 幾時出 fix 綠 mon FW

你哋cap圖嗰時會唔會連右邊側螢幕個半透明長方體都cap埋入去可以點解決

唔覺有

原來係用智能選擇嗰時

送你一句屌你老母死支那仔

係咪開咗Adaptive power saving？
之前S10+都試過Whatsapp delay
熄咗呢個Option就冇事

視頻

我部s20+一轉dark mode就會有拖影係咪正常？？

你地部機個SMART OCTOPUS 用黎拍MTR閘拍唔拍到?

前排失靈咗幾次 巴士地鐵買嘢都唔得
要不停backup restore

完全無問題

好過Iphone就叫ok?

炸彈咁

係粒電冇乜大既情況下個mon大咁多
都同普通機差唔多咪叫ok

係咪計大mon先

啱啱check順豐app見到

見台灣官網有透明 香港又無

請問s20有冇正既保護貼推介？

原本諗住買note10+，而家諗下諗下都係比多啲買note20U算

想問下Note20U你哋影近嘢問題有幾嚴重？
可唔可以試下10cm- 40cm 左右 影a4紙，會唔會好矇，睇唔清

其實矇係矇在最側邊嘅文字會化開咗
中間嘅都好清楚

一直都係開高效能模式

屌爆佢老母登記隻垃圾buds live等左10鳩幾日先話未能接受而家再申請過都唔知仲比唔比我，衛記張單寫明要14日內登記如果無可唔可以去消委會告9佢？

點解未能接受
正常冇換過機，IMEI 有印喺單就應該 OK 啦

我四日前用左呢個方法入手，依家終於 settle down，可以報告下情況
除左電子支付 $6098 (a) 送bud+ (b) 送$500八仔 (c) 送 出到 type c output 的10000mah 尿袋 和(d) 送128gb microSD 外， 我仲用埋 (e) Citibank x Fortress 門市優惠, (f) Citibank Mastercard x 新紅基 the points 同 (g) the points 雙倍積分
計埋易賞錢同信用咭積分，算係真正 $4000 都唔使
(我加左一年 + 爆 mon 保，所以lump sum 貴多七百幾)
個人而言，我仲未計新開 Citibank 簽 $10000 送 $2000 迎新 ，抵到痴線，結果我忍唔到手

當然，做到咁平的大前提是有 Citi 信用咭 + 電子支付 ，贈品啱用/賣得出同埋唔介意去紅底商場開 AC 同用嗰D積分 (有$500 鬆D)

btw 1 以呢個方法買入的話，性價比完勝 pixel (不過，個人用後感是 pixel 影相應該好D)
btw 2 幾個月後先收到回贈是常式吧 我兩年前買 note 9 都係咁

唔撚知咩事，仲要email都無一個話你知點解唔批，屌你老母三叔

新One ui Beta

三叔部tab真心吸引過iPad air
蘋果仲食緊老本

真，班果粉仲扯晒旗咁我睇完個發佈會真係得啖笑，部s7+ 爽好多

係咁上下啦 btw 個鏡頭

啲模糊效果幾正

citi cash back?

Citi Rewards
喺呢度唯一分別是一般回贈得 0.4% 而冇 1%

請問你响邊個紅底商場買?

s20+有咩黑色薄case介紹

新嗰粒 ISOCELL HM2，除咗 Super PD 對焦呢個優點之外，sensor size 同 pixel size 都細咗，想點，本身 0.8μm 已經差，仲要縮到 0.7μm

旺角嗰個
不過呢條 formula 去任何一間新紅底商場都 work (至九月底)

有d似ios

倒數8日

成部iPhone咁

20cm內影嘢邊位都會曚
＞20cm就好好多
開2x都得 但啲字會曚（數碼變焦）啲同埋要拎高部機影
如果成日要影文件真係建議用返n10算

應該係想個鏡頭細啲

犧牲畫質，完全唔可取，一係就 cut 做 54MP 啦

都唔明點解一跳要跳到一億
要影8k 6400萬唔得咩？

S20 Note20咪6400MP
所以Ultra整到一億先有gimmick

嗰個6400mp係用嚟zoom 主鏡係1200mp

ifanboy 入黎取下暖先
用左apple 好撚多年,
但今年真係好撚悶
見到fold 2好撚想換

其實叫zoom鏡 不如叫第二粒主鏡好過
好多人以為係3倍光學zoom&64mp 實際上係crop

換下冇壞
唔換唔知咩啱自己

fe版會開咩價 56xx 60xx

又見到你睇黎你都想轉會WO

我三叔/Apple/Sony/Pixel都用緊
算係知知地出面發生咩事嘅
個人知道咩嘢啱自己所以唔轉會㗎喇
不過其他人想轉會我覺得冇壞
換哂啲嘢來回最多咪兩皮

Double tab to sleep

5000幾 應該

同你一樣，打算換fold2

唔洗取暖wor
大把ifan老早都想換啦

出咗ipad air 2020仲有冇人買tab s7

fold 2真係好吸引，但問題真係太貴。
希望過多幾年普及完成後會平番d

s7用LCD真係窄窄地
如果用OLED應該會好啲

可能試吓用ultrawide影近嘢

咁仲差會變形
人地ultrawide要本身有近拍/微距模式先見得人
三星都係用佢個2x或3x 個變焦有做埋混合長焦算法叫好d

有冇手足知道note支筆用緊嗰陣可唔可以disable手掂到mon嗰陣d誤觸？即只係筆touch到手掂到唔會有反應

先達信唔信得過,定直接去到放加錢

先達掉低舊錢就收錢走人 有咩信唔信得過
放完是但旋轉拍賣或肥花加錢同人收buds live啦
多過先達回收價50元左右就一堆人放啦

LG 功能? 當年用V10 好似都有, 好正

我諗住買啊, 可能買S7 8+256 算, 豐澤好似可以7折配keyboard

利申今日先睇完

其實係顏色定耐用性問題? 講真S7+ 好似有少少太大

三星One UI 3.0開發者內測曝光，除升級Android 11外還帶來了以下特性：

主屏幕
·按住應用程序可添加關聯的小部件
·雙擊主屏幕的空白區域關閉屏幕

鎖屏
·動態鎖屏現在有更多的類別，你可以選擇多個
·鎖屏小部件得到了改進

快速面板
·從屏幕頂部向下滑動時，可以更方便地在各自的部分中查看您的信息和媒體

AOD
·息屏提醒小部件得到改進

三星鍵盤
·您可以在“設置”中的“常規管理”下更容易找到鍵盤設置，並且已重新組織設置，將最重要的設置放在首位

三星DeX
·您現在可以無線連接到支持的電視
·新的觸摸板多指操作讓你更容易改變屏幕和字體大小

聯繫人和電話
·添加了一個選項來幫助您快速刪除重複的聯繫人
·增強了搜索體驗

電話/通話
·背景添加了自定義呼叫屏幕與您自己的圖片和視頻的能力
·信息創建了一個垃圾箱來存儲最近刪除的郵件

日曆
·重新組織用於添加和編輯事件的選項
·改進了全屏提醒的佈局

相機
·改進了自動對焦和自動曝光功能和可用性。
·提高了在高變焦水平下拍攝月球照片時的穩定性

照片編輯器
·添加了將編輯的圖片還原為原始版本的功能。

主要係LCD嘅色靚極都唔夠OLED靚（特別係黑色）
而且買三叔唔買OLED又唔係太講得過去

Bud+ 同Bud live 有咩分別? 係咪主要係外形唔同同埋收音咪唔同? 如果普通聽下歌同電話, 兩場係咪分別不大?

三星DeX
·您現在可以無線連接到支持的電視
·新的觸摸板多指操作讓你更容易改變屏幕和字體大小

係咪永遠都唔會有無線DEX to pc/mac
好撚唔想插線

終於有

買s7+就貴過ipad air 4好多

買等s7+就應該要同iPad pro 12.9比
iPad Pro貴更多

屌, 都唔知係咪因為兩者個spec 差太少, 要夾硬搵啲野將兩者分高低. 明明兩者可以用同一種mon而家最主要問題係部S7+感覺有啲太大

trade埋隻galaxy watch, 加埋買note20 減500，3898-500-915=2483買到隻gw3 lte

Win10唔係有miracast咩？

用緊xda forum隻taptap後來del左 唔多實用，較太敏感又唔得，唔敏感又要好大力 煩死，我本身one hand operation同重力鎖已經做到曬啲野

dex mode 唔係要miracast

one hand operation真係冇得輸

下，佢個無線dex唔係話要用miracast咩？
你試左？

我記得有得set 之前tab s6都有

live係開放式 冇耳膠
雖然戴得穩但隔音差

buds+就入耳式 粒膠岩理論上都幾隔音

講電話就等其他人答 好似都唔會話特別好

用緊S10
係咪仲未有One UI 2.5 update

以下是 One UI 3.0 的所有新功能列表：

主畫面

按住 App 圖示以加入相關的 Widget

點兩下桌面的空白部分以關閉螢幕

鎖定畫面

動態鎖定畫面新增更多圖片類型，現在用戶可選擇不只一種類別。

改善鎖定畫面 widgets

網際網路

當用戶點選返回按鈕時，加入阻擋可將用戶重新導向到其他網址的網站功能

若網站顯示太多通知或是彈出視窗，可顯示警告或是阻擋此網站

重新排列選項，加入多個外掛程式，包括網頁翻譯功能

可在瀏覽網站時將狀態列隱藏

最大分頁數量增加到 99 個

可鎖定或重新排列分頁

重新設計分頁列外觀

網路側邊面板功能將不再支援

聯絡人與電話

加入可快速刪除重複聯絡人的功能

增強搜尋聯絡人的使用體驗

電話／通話背景

用戶能夠使用自己的圖片與影片個人化來電畫面

訊息

支援訊息垃圾桶功能，暫時存放刪除訊息

在另一個裝置打電話／送簡訊

可透過 Bixby Routines 將此功能開啟或關閉

日曆

在以月檢視與活動檢視模式下，相同開始時間的活動將不會顯示在一起

加入或編輯活動的選項重新排列

全螢幕鬧鈴的畫面佈局重新調整

提醒

螢幕鬧鈴的畫面佈局重新調整

數位健康與家長控制

在每週報告中新增趨勢，用戶可看到本週與上週的用量對比

在每週報告中加入開車時使用手機的時間

在鎖定畫面中加入 widget，用戶不需解鎖手機就可看到目前的螢幕開啟時間

支援個人與工作模式，螢幕開啟時間分開計算

相機

改善自動對焦與自動曝光功能

改善用高倍變焦功能拍攝月亮時的防手震功能

相片編輯器

加入可將編輯後的照片回復為原始照片的功能

快速面板

下拉選單中新增獨立的對話與媒體欄位（Android 11 新功能）

AOD

針對 AOD 畫面的 widget 做了改良

協助工具

根據用戶使用的功能，建議可用的協助工具

可在設定中簡單設定協助工具的捷徑

聲音感應器現在可與其他 SmartThings 裝置（如電視與燈具）共通

三星鍵盤

現在可在一般設定中找到鍵盤設定，鍵盤設定選項也重新排序，讓較為重要的設定放在前面

Samsung DeX

可透過無線方式與相容電視連結

新增觸控板的多指觸控手勢，讓用戶容易改變螢幕顯示比例或是字型大小

我拎個99蚊買嘅垃圾藍芽耳機連手機，放部手機喺廳中間，之後行晒成間屋距離幾米再隔度鋁門都冇問題

buds+係咪真係會有連接問題放褲袋都disconnect?

入面有cm話N20U 可以無線dex連接win10喎？ 有無人試過？

buds+聲音三頻均衡啲 人聲出啲 樂器清啲 空間感比較窄
live bass重啲 空間感大啲 但人聲同樂器曚啲

唔該晒。而家買咗個雜牌，聽歌夠晒但收音極差

唔該晒，對聽歌無乜要求嘅話照計兩隻分別不大？最緊要傾電話或錄音對面聽到我把聲

可以睇睇呢個 9：45開始

and this
17:48開始 有buds+同buds live收音比較

感激

點樣喺八達通apps攞500 蚊
啱啱終於收到e-mail
跟住個網做搵唔到

慢慢等啦
note9嗰時已經要等一個月

我仲用緊第一代buds,冇乜意慾upgrade

下個post有冇得加埋呢段片，都叫有用

double tap to wake/sleep
根本就係基本嘢

冇問題

傾計清唔清楚, 有無連接唔好同埋會否聲畫唔同步?

音質ok,通話一般,玩槍game都係有少少delay

唔該晒，諗緊bud+係咪都夠用

buds+好似舒服過buds live,始終入耳式

無雙像素對焦？

睇見都唔少人話會戴到耳仔痛

叫得Super PD 你話呢 有就直接寫出嚟啦

其實one hand operation仲方便

揸上手係 但係擺檯面離遠睇篤兩下快捷啲

邊位掃一下就熄mon點會差過返home page再揾空白位篤兩下

因為我set得太多手勢 仲有分長掃短掃
主要就隻拇指 擺枱面食指掃硬係唔啱feel咁
LG嗰個唔使返home notification bar篤兩下都得
唔知One UI 3.0有冇抄足

咪係

BTW 三星比哂你唔洗爭

Buds Live 正確戴法入台妹我信 條片有介紹埋Watch 3

聽完啲試聲覺得bud+啲語音通話好似仲好少少不過無主動降噪

想問samsung係咪關咗tws+? 有無方法開返？

用緊s10+

one ui 2.5個pro mode 曝10秒好似都唔係好差

如果冇咁多光害嘅話

無方法開翻，除非有一日高通開放授權/三叔終於唔再用exynos嘅時候可能先有得用

但行貨唔係用855咩？

咁多藍牙耳機品牌，點解要焗限bud +/bud live？$1300樓下大把選擇

有無推介，之前買咗個600蚊雜嘜，無乜delay (aptx)，連線穩定聽歌都正常，但語音好差（對面聽落好細聲）差唔多價錢有無非支那earphone 推介？

想問吓點樣更改嗰三星語音輸入
唔想用三星做預設，次次都要手動轉做google好煩

z fold 2 原來係單卡，睇黎要等下代

你係呢頁到del左三星果個就得

搞掂了，唔該晒

三叔啲sensor真係唔及sony
旗艦機用二奶野唔緊要
質素比唔上先係問題

呢粒ISOCELL GN1有dual pixel 但係唔知肯唔肯係自己機用

bro，細粒size(冇長條形延長設計)既藍牙耳機，物理上收音好難比得上電話，因距離個口遠，所以我自己主要都係為聽歌，已市面上既藍牙耳機有demo既都試左7788，留意既都主要係聽歌音質，你著重既語音我唔熟，唔好意思

但如果只計聽歌都好多好選擇，final x eva隻耳機o岩d鐘意bass強勁既人，Cambrige/Naurl n6pro o岩鐘意均衡用家

鐘意高音突出d既有monster turbine同noble falcon，後者分析力高，但聲較尖同底噪較大

最好出次MK試下邊隻o岩自己，你可以試埋通話功能

唔該晒巴打咁詳細解釋其實本身又真係無諗過去旺角試機添，成日覺得人地戴過自己又戴會污糟，睇黎要改變下諗法

邊度買水貨好？

Fold2 機身貼已經有得賣

諗住買定dbrand貼等開賣

我諗住裸機所以只貼機側同機背

Note20 ultra 仲未有耳機通知

有無人更新完NFC八仔用唔到????

已經等咗個email個半月
再要等一個月

因為如果你講求綜合性能，你會發現手機大廠出嘅tws好好多 唔好話音響品牌，就算係手機廠（非一線）例如sony粒xm3咁，po內都大量中伏講斷線同通話差。 要綜合續航 通話 非支那 音質 舒適度 連線穩定度 仲要$800內 非支那牌其實得airpods2同buds+
如果懶得逐個試可以直接上rtings / soundguys參考下，有sound demo聽，睇下通話質素岩唔岩你
Buds live個情況好複雜，對比buds+嘅優勢係1.開放式嘅正確音場 2. 唔突耳
缺點係
1.開左anc先達到buds+嘅隔音效果
2. Rssi（連線強度）同第一代buds差唔多，buds+係tws頭幾強
3. 續航無咁耐
4. 配戴方式同深度極度影響連線強度同音質 （所以你可能聽10個人有10個版本描述音質 ）
5. 漏音意味住你只要音量大啲 = 開緊music sharing (物理)

何其諷刺 屌米兩代機都係用三叔嘅 (hmx同gn1)，結果人地就兩度刷榜但三叔就兩度仆直 睇勢應該s21u用hm2，然後s21+用gn1
有時我真係懷疑三叔搞鏡頭班友jm9，人地識得影近野自動用ultrawide crop，三叔就係都要比人睇你慧差有幾嚴重

其實想問你哋會用google pay定samsung pay？

三叔pay for sure

Asiamiles有D里數就到期，
如果用o黎換部S10濟唔濟得過？

對幾多先

想問下係咪有方法係SF 用電話搵到tracking number 同 track到?

前排睇過30,000里要補多1K到，而家唔知會唔會再減D

用你電話註冊順豐會員就會睇到

港行S10大約幾時有得上one ui 3.0

幾號登記？

29 啱啱拎左了

我28都未check到順豐有件

買水貨一律推薦黃店etopia

三叔pay，手錶都用到，比較方便

客戶須選用指定$148或以上之服務計劃並簽訂12個月手機合約以享此優惠，另須扣除手機折扣優惠配額。

冇紅色

直接facebook/whatsapp佢哋睇吓有冇得訂?

我係你就攞嚟換部ipad
視孚你有幾多miles

28都冇

Galaxy S20 FE 5G features Snapdragon 865, 120Hz display, 4,500mAh battery

仲有膠背，glass3，1080p mon， 6gb ram, 舊鏡頭，15W慢叉

幾錢先係重點

上網見到有埋官方宣傳圖了

咁勁？
佢會閹啲咩同賣幾錢？

6gb ram

因為水貨有exynos 理論上為左唔好比人告，exynos版本做唔到嘅野，qualcomm版都會閹 (eg 2k 120hz)

仲有膠背，glass3面，1080p mon， 舊鏡頭，15W慢叉

可能學左老黃嗰招 比左865同120hz你，自然就cut ram 引你2年換機

但轉左唔係曲mon 用番平面mon

所以更加唔應該貴
4000先合理價

用865 4000
打死埋自己

但6gb ram我驚一年都成問題
一係佢就唔好配咁勁U

貴過4000買s20好過啦

好心就咪學 Sony 啲嘢啦

865好快
6gb ram好lag
加埋就係好快好lag

因為要5G

其實5G依家都仲係flagship功能
有必要部部都加嗎

有5G plan

s10有時有訊息識自己著mon，有時唔識
係邊到set

間間鋪既fold2都用蓋cup住

摸左幾下，好似幾正

唔明點解唔比人試得個睇字

問佢會比你試既，驚人靜雞雞整爛左走左去掛

我估行貨大約$4998送buds+ / $500八仔

如果平過4000會頂死A71

睇咗sony部xperia5 ii,都係s20好啲,起碼有個2k同12GB Ram. 21:9睇YouTube clip會crop咗好多

A71先2千9都有8gb ram啦

中階機Samsung一向比好多ram
當年C9 Pro 6GB ram
S8 S9 4GB ram

衰啲講句s8 s9年代design 點解會畀人吹捧同埋個系統真係好撚廢 個friend之前用htc轉過去都屌曬鬼
利申:用過xperia s電池發熱死機苦主

我見外國d機好多都係寄送

如果部機入塵係咪無得換

我覺得sony最大問題係個硬件好似同個軟件相性不合明明相機唔錯但個普通相機app唔太user friendly

入塵好似當人為

嗰陣d人追4k mon去買sony，家陣好似無乜聲氣

x5 ii 仲吸引過x1 ii,個個屌哂鬼

軟件真係好垃圾用超越人哋兩年嘅硬件做出同人哋一樣嘅效果 同埋個相簿真係好垃圾 Samsung我覺得最正嘅就係嗰個相簿 未用過啲垃圾原生相簿你唔會知道samsung嗰個有幾正

對 21:9 睇16:9 超大黑邊

買S20

唔轉過其他廠
真係唔會真正體會到其他細廠d軟件幾唔人性化同簡陋

An機淨係睇specs既時代過了

終於有120hz仲要唔減電正路返
年中出個部1ii 60hz真係智商機

我見d支那人講小米UI幾好，但完全無興趣去試

除左因為支那機外
應該係因為呢家已經滿意

想問大家點用畫中畫？
以前用手指節係non中間介一下就得，
而家完全唔知點開

其實唔明遲出幾個月有咩好屌
到時x1 III出左又屌x5 II廢?

因為＂理論上＂1應該high-end過5

點解我睇連登啲sticker係靜態，但係用部ipad睇就係動態，係咪所有android機都係咁冇咗個神韻

理論上係同級

1高級啲啲架,就好似S20同S20+咁

仲要重過s20+，本黎覺得佢ok，而家得返平面mon做賣點

M51第一水有貨喇
賣$2700，貴過水貨A71 $150

入setting自己set啦

自膠，以為係default咗冇得set

收返埋d咁流既料

8gb ram
supports 25W Super Fast Charging

除左手機外觀之外，三星個ui係另一個令我用左7年三星既原因

竟然 我見Tom's guide都係講6gb ram，以為堅
8g ram就正常翻啲，咁先似翻上年s10lite對比旗艦嗰個性價比規格

其實m51已經完全深喉a71

Note20再一次受打擊

z flip 衛訊打開任試

降到4000跟手正名返note 20 lite咪得

太厚太重 其實電夠用就好
同埋M系冇講過包3代大update

其實仲洗唔洗+mon 貼比內mon

如果哩個網準嘅話S20FE邊有人買
Galaxy S20 Fan Edition will cost 699 euro according to Orange Slovakia

SAMSUNG Galaxy M51 螢幕上方中央前置 3,200 萬畫素自拍鏡頭（Sony IMX616），機身背後可看到四鏡頭主相機，由 6,400 萬畫素主鏡頭（Sony IMX682、F1.8 光圈）+ 1,200 萬畫素超廣角鏡頭（F2.2 光圈、123 度廣角）+ 500 萬畫素微距鏡頭（F.24 光圈）+ 500 萬畫素深度感測鏡頭（F.24 光圈）組成

唔知個相機效果點

三叔係咪低估咗大家對note 20嘅怨恨

冇人買自然會降

原廠痴左比你

Sony 機一直都係噉，用開嘅先識用

Samsung 相簿做得好好呀，由 Sony 轉過嚟先知 Sony 垃圾

以前睇 spec 已經唔會揀 Sony，fans 先會

最近Samsung啲價都跌得好慢
真係開價6千幾要跌到4千樓下可能要成年

依家嘅三叔情願不停出新model去取代某個價位嘅舊model
都唔想舊model跌價跌得咁勁
啲機海仲誇張過以前

要跌兩千係有啲難
但係S20計埋Smart Octopus回贈同流動支付即減已經平咗好多

所以咪話如果真係咁嘅價錢直接買S20+都得啦買乜鬼FE

其實做samsung客服果啲係咪弱撚智？
7月尾買機8月中收確認信
到依家都未收到buds
屌左幾次都仲未補到比我
真係屌佢on99

有冇人會買M51 ?

耳機終於確認

9 號收 email，到 17 號都未寄，想點，開順豐 app 都冇料到

新一代孝子機

15工作日

效率低到
點解 Note20 Ultra 5G 仲未有更新

聽講原本送buds嘅登記會改送buds+
利申: 8月頭登記buds+上星期已拎

個綠mon

咪係，之前 S20 Ultra 5G 更新都算密

我已經唔想理佢送乜
淨係想收埋件貨了左件事
硬係有樣野吊住 周身唔聚財

佢係話會寄SF俾你定係要你上三星自取?

寄SF呀 我已經日日開SF個網check自己有無單
佢仲叫我打去順豐問
我講左幾次未撚收到 你仲叫返我去問人地公司
你自己公司寄野乜鳩record都無架咩？

終於喺SMT訂咗Fold 2
但係個sales同我講唔知幾時到貨
唔係一律25號咩？

有冇人都係SMT訂
同埋我想問個Z Premier唔知乜香港有冇？
如果壞咗要整係咪會快D定都係要排期等幾日

有冇優惠

用慣咗120hz,開返2k60hz之後...疾到~~

9折 + aramid case + 一年爆芒保
本身都肯定咗要買aramid case
所以前前後後都慳咗成2千幾
個爆芒保係要返原廠整完拎單同佢claim支票
我啱啱搵過整一次要6千左右連服務費
其實最抵係佢

使唔使再簽24個月定係現有客戶都得
爆mon保係咪全cam如果係咁嘅話抵過曬其他台

幫人買左了

好似上限1500

部fold 2 外媒好似一致好評

但係三星有比到sf 個號碼你？

就係咩都無比 確認信後就甚麼也沒有

28 號登記、9月9號先有email
順豐19 先會送到、Samsung 你好野

我都一樣，唔知點追，只可以等

我峇岩岩打完上客服屌
佢話順豐既排送日期去到8月12號
我8月18收信 仲要我等多個禮拜

佢又冇講喎

三叔幾時更新隻錶到4.0.0.8，想開ecg，之前手動更新上.8跟住錯手磚左 好彩有保養免費換翻底板

個網有寫

Trio 9W on鳩？
Duo 都12w

求link
真心想求證

*「 SmarTone 爆 芒 換 新™ 」只 適 用 於 退 還 指 定 型 號 手 機 及 穿 戴 式 裝 置 的 前 屏 幕 因 意 外 損 毀 的 維 修 費 用 ， 而 升 級 版 雙 面 保 護 「 SmarTone 爆 芒 換 新™ 」 只 適 用 於 退 還 指 定 型 號 手 機 的 前 屏 幕 及 / 或 其 機 背 因 意 外 損 毀 的 維 修 費 用 。 指 定 穿 戴 式 裝 置 可 獲 退 還 維 修 費 用 的 上 限 為 每 次 HK$1,500 。

smartone係咪on9
60hz都寫埋出嚟仲邊有人買
低延遲都講得出

我都係smt 不過我唔急買 因為等緊張新信用卡黎拎迎新
好似都係
9折 跟機套 同個包mon一年

Note20u 想換Mon貼，有無介紹

啲人冇用過60同120嘅話真係唔知㗎

T同H牌
另外有人推介The amazing things

如果呢個價係唔洗上台嘅話
尚可一戰
出面啲細鋪都係呢個價

有無全名

現有客戶就可以了

Triskin
Hoda

好似冇乜人討論Z fold 2

係咪因為太少人出機 同埋未到25號

sony xperia5m2 新機係8+256

出就出左啦，但係第一批真心

唔係25號先有機拎咩！？
第一批做咩？？

有無s20u師兄up咗one ui 2.5 個wifi成日話 "已連線但無網絡" 但係其實重上到網

講緊 XZ2 Premium - Xperia 1 嗰三代

富豪機，梗係少人講

我窮參與唔到討論

少人用 = 唔會撞機

以前有錢先用apple
依家有錢先用samsung

冇錢

z fold 2唔係第一批

外國出左成個禮拜，大陸先行者今日都有貨出

香港...等多7日啦

其實我自己就咁睇

講價值，真係冇competitor
以往嘅手機都係玩緊數字遊戲或者design
呢部真係係「有」同「冇」嘅分別
冇摺芒根本冇得討論冇得比較
無謂講話甚麼加部iPad定tab
Pocketable係另一個世界嚟
我著suit見客唔拎袋，根本得呢個選擇
以前就叫同事帶電腦，25號之後就唔同玩法
喺呢個前題下，佢係無價
我大膽少少講
如果半年前有人拎疫苗出嚟
佢賣幾錢都得
同樣道理

講負擔，一個成年人唔會真係有問題
個問題係喺個價值觀度
咁呢D心態調整嘅嘢我唔講啦
我唯一只能講
以前D電話2千蚊都叫貴
不過又要帶walkman又要帶地圖等等
邊有人想像倒今日嘅景象
同樣道理
今後嘅世界會有D唔同

真係要討論嘅係software嘅support
欣賞佢同MS合作
Notes可以sync with One Note
Reminder可以sync with Todo
呢個我都係琴日先知，雖然可能又拖一排
但係最重要嘅MS Office居然靜係free手機版
佢free埋D甚麼one drive不如俾一兩年office
或者最少都Youtube Premium
仲有要多d app support flex mode嗰D唔講啦
唉

冇人唔放平玩掛

外國已經有人爆玻璃

咁撚快爆？

想知點用到爆

i mean 我訂唔到24/25個批

佢就話正常閂埋嗰陣聽到有聲，打開就見到裂左

可能會留幾部比walk in

呢個Galaxy Z Flip都好多單自爆

以前冇錢買Samsung
依家冇錢買Samsung

想問下其實note 10+仲會唔會跌價...

中文博大精深

又多一單

暫時流出Exyons 1000 跑分好似勁過875
single core A13 level 13xx ,multi core 4xxx

流流哋 係咪三叔overclock左渣？

可能會直接停產斷市

1號登記，但仲未收到msg拎得個buds live

要買就快啦

有無人一樣都用緊S20+, 呢幾日升咗SMT 5G, 都係平時咁連登 IG果啲，啲電倒水咁撚樣

我都係1號登記，上佢Facebook 屌完中，隔幾日就有人連連絡我，今個星期三就收到email, 不過到今日都未有順豐sms

note 20u 都輸幾多

咦呢隻幾好喎
又好似幾易貼

6.9" 120hz S865+ 5G 得4500電

有無人部n20u突然用唔到wireless叉電？

120hz

跌咗一邊buds

慘在開60hz 都係輸 不過6.9 vs 6.5都有影響嘅，但電源管理真係麻麻
睇leaks 話下年s21u都係維持5k mah，不過有ltpo應該會好啲

仲有iphone全部apps都要restart完全唔hold
不過咁樣方唔方便就.....去過上次"初選"嘅iphone用家應該幾明白

拆機片已出

用緊 note 10 lite , 琴日更新左，
發現 assistant menu 無得好似以前咁長按，
然後可以放上notification bar

大家係咪都係咁？

咖哩國已經發售

gboard個學習係咪廢
用開啲字成日都唔係最頂

另外 Jimmy Is Promo 也指出了一些 S20 FE 的規格，包含螢幕採用 6.5 吋平面面板，支援 FHD+ 解析度以及 120Hz 更新率，手機有 IP68 防水認證，此外也搭載 3X 望遠鏡頭，可支援最高 30X 變焦，前置相機則為 3200 萬畫素，手機搭載 S865 處理器，並採用 One UI 2.5 介面；不過他表示這款手機一樣沒有 3.5mm 耳機孔。

而根據先前的資訊，S20 FE 將搭載 1200 萬畫素標準、1200 萬畫素超廣角與 800 萬畫素望遠鏡頭，4500 mAh 電池容量，25W 快充，無線充電，以及 128GB 內建容量。

屌打note20

想問下登記完耳機，幾日都冇email正唔正常
同埋揾唔到登記八仔500 蚊既link既

可惜fe 120hz唔係自適應

早排買左部a71比老母
尋日老豆部機壞左
又唔想買重複, 本身諗住買note 10 lite點知原來斷晒市
考慮埋防水對老豆有用, 最後買左s10

S10買左幾錢?

S10都係好機

有無人用whatsapp聽語音一放係耳邊就無聲
之前都仲有聲

3998
全香港大舖好似得返蘇寧有

btw估唔到s10系列係已經冇晒

好價~

你老母有冇心諗「屌，買俾我就中階，買俾老豆就旗艦」

有冇人問過note20u trade in幾多， 身痕想出部Fold2黎玩

s20 fe支唔支援wifi 6?

s10 lite都快充45W, 呢個得25W

佢個45w算數啦 幾舊水隻牛我都後悔買，睇片實測手機同tab s7 45w vs 25w只係差幾分鐘

$6400-6800 ...

我問係 256GB , 512 $7300 可能會會再高啲

呢個價等下年fold3算

佢唔識呢d, 同埋買a71果陣邊有咁平

點解唔加多$500出S20? 120Hz用落爽好多

正價邊有咁平

老母部note9更新完綠mon
係咪無得救

英京$5600送buds+(放到$600)再送$500八達通

而家緊係買M51 架喇 仲s10

又厚又重 213g vs 157g

7000 電 加 大mon
屈到傻

S10嚿電 點用

個buds live今日終於寄出，可唔可以改派屋企？

Note 10 lite 咁快買哂

s10 lite 先最正 之前幫老豆買左部

有冇人覺得N20U 打橫部機睇片時，耳筒個喇叭會比機底喇細聲啲？感覺聲音會偏了去機底喇叭那邊

搞咩

10系應該已經停晒產

你咁講都係5000蚊啫
一來我自己冇放野習慣
二來果500蚊八達通係慳都係我老豆慳

問返你老豆拎$500

終於收到順豐通知寄出

成個10系列大舖得返NOTE 10 / 10+, 同埋蘇寧獨賣S10

ok you win
是旦啦都買左, 反正佢都唔識分

可能係退機

buds live?
28號登記
12號收email
到今日都未收到順豐通知

Yes, 我都係28登記

28號申請
頭先8點幾先發件

s20 fe hand on

雙喇叭 無線充電 6＋128 up / 699 usd up

呢部會等水貨

旗艦機spec但得6gb ram

唔知香港賣幾錢

事實係，唔知更新會唔會改善
目前只可以係輔助設定較細聲d機底喇叭
待機耗電都係
仲有近拍d字化
不過好似冇咩人care

想用支筆既功能，但又唔想Note20咁大部...
仲有咩機可以選擇

原來可以只較機底喇叭嘅咩？
待機我又唔算耗得勁

咩app

google search s20 set 96hz, xda 有人整左個app出來

n20u 都用到 粒電真係爭幾遠下

登記禮品佢係咪會自己拎埋八達通?

就算係快啲
印象中軟件支援同能耗無snapdragon咁好
睇定啲先

同時間多10%
如果真係好趕時間係有少少用嘅
但係n20u個25W其實係快過n10+
電池容量多咗 但充電時間相約
同埋明顯頭75%係好快

一個鐘冇1%算唔算？

thx，原來可以咁較

冇1%我覺得算合理

打錯字== 一個鐘至少1%

想問有無人知點完全關閉三星語音輸入？
每次關完用google語音輸入，
過幾日三星語音輸入又復活。
定只有我先遇到咁問題

仆街中咗招

Xposed 兄 睇黎我個source稍微準少少喎

應該係好似tab s7咁，有6+128 & 8+256

有無快充？

上網睇講到s20+可以6千有找，現實有無？

上網睇到先達有行貨Note20u走耳機賣7600

在係英京,華仁見到比現金賣8080

想問邊間既行貨信得過

之前SMT賣過5998

你咁講 走去睇睇啲垃圾msg又真係...而家睇怕都無，過咗成個幾月

6000蚊咁真係一陣賣曬

邊款型號？note 9?
btw 其實呢個係咪三星嘅夠期換機 timer

Samsung 9系通病

三星兩年真係好換機

手法嚟講是後者，同大舖嘅禮品理應同一待遇
但利申我呢兩間都冇去過，我個人有經驗同會信嘅係星際頂樓嗰間

我以前都係 note 9 用家
用左一年後跌爛 mon + earpiece 太細聲 + 嫌太大部而賣左

唔係授權經銷商好大機會冇保養

華仁, 英京就OK

又唔代表冇8gb ram
始終官方圖加持

我部note8由18年1月用到而家都冇咩大問題，只係桌面個mon會有其他apps嘅烙印，不過好似係通病嚟

如果8g 諗唔到n20會點

想問登記左拎藍牙佢係咪拎埋八達通
我登記左藍牙 再拎八達通佢話no.已經重覆

一次過會登記晒兩樣

仲有5日點捱

有冇得訓醒覺就到星期五

唔該

$600收黑色Buds+

九龍交收

巴打訂左fold 2

第一日就訂左

dklm 8月26買左n20u
到今日個耳機仲未寄出

我8月31號買9月13先有email
而家等緊順豐

me too

西九龍定東九龍

真係星期五就有？佢話25號後

屋企人部電話壞左
想問A71 vs Note 10 Lite 邊部好?

行貨就A71
水貨就Note 10 Lite

豐澤好似話24號添

wireless dex mode好正

巴打有無試過電腦mon配miracast dongle / win10 miracast 連到無線dex?

無 我都想知得唔得

我上reddit見到有人話得 可惜我部n10+ 未1升到oneui 2.5未用到wireless dex，無得試

水貨 Note 10 Lite 用唔用到八達通?

要刷rom

我係三星專門店

我問過沙田嗰間三星都話25號拎

睇黎下部旗艦仲有機會用Snapdragon

96hz + medium battery saving mode
有冇得共存？

想問吓，個安全資料夾點用， 我放咗啲相入去儀得攞返黎睇既，我以為係隱藏資料夾咁用

睇#1

想問下而家係咪有用到指紋解鎖既玻璃貼，唔係有個窿係下面個d

我見有d網賣緊但係張圖隱隱約約好似有個窿

我用緊note 10+

Triskin or Hoda

幾時 fix 呀屌
Note20 Ultra 5G

咁ok喎 周末有新機玩 我海港城果間訂

8 月 26 買，8 月 28 登記，9 月 9 收 email，9 月 19 寄，未收到

我都係，今日打去sf，話琴晚好夜先收件，冇跟車翻青衣，而今日就休息，所以要星期二先寄到

第2次更新係要D時間, 外國出左更新未先?

未有，定係 Samsung 唔諗住 fix，因為之前 S20 Ultra 5G 係好快手就出咗更新 fix

S20U有得搞, NOTE20U點會冇, 可能多BUGS要修

痴線佬: TRADE IN NOTE20U, 換回S20U

邊個

我係痴線佬

Why
其實用落冇分別
12GB RAM 同 16GB RAM 無感，但係 8GB RAM 就一定唔夠，以後買機坐底都要 12GB RAM

不過就算 Sony 出 12GB RAM 我都未必返番去，因為 UI 廢，好多嘢都做得唔夠 Samsung 好

唔好返去啦, 我等下年S21

Z FOLD2冇SD卡對我講好大問題, 同埋有摺爆MON機會

同埋用黎睇片原來同NOTE20U差唔多

好多嘢都做得唔夠 Samsung 好

例如呢, 想早D知道

會有號碼比你跟蹤？

download sf個apps，再register個ac，就會睇到一個由朗豪坊寄出嘅件

完善的系統體驗 X 120hz絕頂的流暢度=S20

One Ui 可能係全世界最好用既系統

系統級操作方式文件檔案分享

唔洗係你隔離，可以一次過比幾個人

相簿太多？

為您的相簿分組
將一個相簿拖入另一個相簿以將其合併為一個群組。

在一攝多拍中捕捉一切
只需輕觸 [快門鍵]，相機即可自動決定拍攝對像與拍攝方式。

絕不遺失一個標籤
在瀏覽器應用程式中錯手關閉標籤？透過選擇 [重新開啟已關閉的標籤] 立即重新將其開啟。您可多次選擇此選項以保持最近關閉的標籤開啟。

擷取整個螢幕
擷取螢幕截圖後，輕觸 [捲動擷取] 按鍵以向下捲動螢幕並擷取更多。您甚至可以輕觸並按住 [捲動擷取] 按鍵以在一個長螢幕截圖中擷取整個螢幕或網頁。

手勢操作

滑動以復原或重做
透過以兩指在鍵盤上向左滑動來復原您上次的編輯。以兩指向右滑動以重做編輯。

控制游標
輕觸並按住空格鍵，然後向上或向下拖曳以控制游標。您還可使用多點觸控選擇文字。

儲存網頁所有圖像
儲存瀏覽器中目前網頁上的所有圖像。在下載中找到儲存的圖像。

剪貼板
不需再切換，一次過複製及貼上文字。

文字不能複製？ 文字提取功能

想輕鬆GIF分享影片內容？
不需再不停截圖了，側拉一拍即錄。

後續：

生產問題，samsung免費維修

n20好堅

buds live 顏色係咪跟番你部機色?
前日先收email 唔知仲有幾耐

平面mon 膠機身

我續約要出部note 20u

有冇人有意收？可以揀256/512
用緊s10+唔想轉

謝解答，thx

幾錢，有意deal

Smart octopus

一定係白

bud live 有無9月份登記既已經收到email?
想睇下排到幾多號
利申 : 9月6號登記未有email

9月1登記，17號先收到信，仲要等sf出貨

頂 隻buds live完全唔啱自己耳形
鬆到傻

咁sad?兩種耳膠都唔work?

btw
部n20u依家唔識彈WhatsApp通知
要入去先會一次過彈晒啲msg出嚟
到底發生咩事
明明加咗佢入不會休眠的程式

＋1
睇評測個個都吹到好舒服咁

巴打你問成點佢係咪冇理你

睇下呢2個位有冇揀

仲有2日

OneUi 3.0勁似大陸機= =

reddit啲人話變咗屌米咁

A71 & Note 10 Lite係咪用唔到中移動 3G
中移動 3G band 34...
2部機無

幾時先肯唔要三個天皇制？

有冇巴打等緊23號公怖s20 FE

等緊開價only

冇咗好耐啦

我指預設唔用

有人鍾意用，有人唔鍾意用
手勢要睇過先識，三天王唔使
default係三天王好合理

你估iphone咩整"新嘢"就唔俾返之前嘅嘢人哋用喺度玩用家

iPhone條野冇得好似三星咁隱藏

就算有手勢都係鐘意用三天王，雖然三個掣轉左用向上拉

有冇人用緊普通Note 20?

。